法國女仔食煙個樣好似含撚

尤其係噴煙個樣=。=

唔好侮辱含撚

樓主暗示自己碌撚好似支煙咁撚細

恥笑開始

慣左口勢

我覺得似食雪茄

小妹絲打嚟

收嗲啦柒頭

無知一問: 圖中既LASER即係LOSER?

男人食煙都係含撚咁樣架咋

中學同學

有無近排既圖睇睇先

呀公 呀，夠鐘食藥喇

btw

我都覺得女仔食煙個時好正